msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: total-cost-input-for-woocommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-27 14:20+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-27 15:39+0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: ethereumicoio\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n"
"%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: node_modules\n"

#: templates/global/quantity-input.php:40
#, php-format
msgid "Total cost to pay for %s"
msgstr "%s에 대한 총 지불 비용"

#: templates/global/quantity-input.php:40
msgid "Total Cost"
msgstr "총 비용"

#: templates/global/quantity-input.php:183
#, php-format
msgid "%s quantity"
msgstr "%s 수량"

#: templates/global/quantity-input.php:183
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:14
msgid "Standard"
msgstr "기준"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:56
msgid "Settings saved."
msgstr "설정이 저장되었습니다."

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:74
#: total-cost-input-for-woocommerce.php:389
msgid "Total Cost Input Settings"
msgstr "총 비용 입력 설정"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:79
msgid "Install and Configure Guide"
msgstr "설치 및 구성 가이드"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:80
#, php-format
msgid ""
"Use the official %1$sInstall and Configure%2$s step by step guide to "
"configure this plugin."
msgstr ""
"공식 %1$s 설치 및 구성 %2$s 단계별 가이드를 사용하여 이 플러그인을 구성하십시"
"오."

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:87
msgid "Awesome Premium Features"
msgstr "멋진 프리미엄 기능"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:88
msgid "Per product total cost input and more."
msgstr "제품당 총 비용 입력 등."

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:90
msgid "Upgrade Now!"
msgstr "지금 업그레이드하세요!"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:114
msgid "Show quantity input field?"
msgstr "수량 입력 필드를 표시하시겠습니까?"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:122
msgid ""
"If this setting is set, the normal WooCommerce Quantity field will also be "
"shown on the product page."
msgstr ""
"이 설정이 설정되면 일반 WooCommerce 수량 필드도 제품 페이지에 표시됩니다."

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:127
#, php-format
msgid "%1$sUpgrade Now!%2$s to enable this feature."
msgstr "%1$s지금 업그레이드하십시오! 이 기능을 활성화하려면%2$s."

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:146
msgid "Need help to configure this plugin?"
msgstr "이 플러그인을 구성하는 데 도움이 필요하십니까?"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:148
#, php-format
msgid "Feel free to %1$shire me!%2$s"
msgstr "%1$s자유롭게 저를 고용하십시오!%2$s"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:156
msgid "Want more features?"
msgstr "더 많은 기능을 원하십니까?"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:158
#, php-format
msgid "Install the %1$sPRO plugin version%2$s!"
msgstr "%1$sPRO 플러그인 버전%2$s를 설치하십시오!"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:168
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:169
msgid "Are you sure you want to delete all Total Cost Input options?"
msgstr "모든 총 비용 입력 옵션을 삭제하시겠습니까?"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:169
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: total-cost-input-for-woocommerce.admin.php:175
#, php-format
msgid ""
"If you like <strong>Total Cost Input for WooCommerce</strong> please leave "
"us a %1$s rating. A huge thanks in advance!"
msgstr ""
"<strong>WooCommerce에 대한 총 비용 입력</strong>이 마음에 드시면 %1$s 등급을 "
"남겨주세요. 미리 감사드립니다!"

#: total-cost-input-for-woocommerce.php:143
#: total-cost-input-for-woocommerce.php:390
msgid "Total Cost Input"
msgstr "총 비용 입력"

#: total-cost-input-for-woocommerce.php:144
msgid "Make product a total cost input product."
msgstr "제품을 총 비용 입력 제품으로 만듭니다."

#: total-cost-input-for-woocommerce.php:409
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "Сумма"
